根本唔應該因為劇透而ban,而係由admin去成立黑名單比人自動封鎖

最好嘅做法係admin整一個黑名單比人訂閱，訂閱左就自動ban晒入面嘅人，一有人劇透就放入黑名單，等唔想被劇透嘅人就可以屏蔽到哩堆人，而唔係禁止人發聲

我自己都唔想比人劇透，但因為咁少事而ban人，真係唔配講有言論自由，同埋執法上有難度，我劇透第三集又點計

整得呢個function avengers 應該都落左畫

兒登係咁

ban係ban啲賤人係title就劇透姐/亂入劇透，咁賤格抵俾人禁言。你有你劇透嘅自由，不過要承擔返個後果。

以後唔會有新戲上？第一次有新戲比人劇透？

岩呀 應該用愛去感化佢地

應該要Ban，起碼ban2個星期

我幾時話要用愛感化

開大聲公劇透要拉去毒啞兩個星期唔比講野

依家就係討論緊個後果應該點做好啲，賤格就要比人ban?

賤格到俾人ban 有咩問題？

Ban 尻你咪ban尻你

Ban 劇透都有你呢d on9 為反而反

哂9氣

即係又玩人治
覺得你賤格就可以ban你，下次admin ban人理由寫賤格就得，我話ok就ok

同埋我旨在討論有冇更好嘅解決方案，
你幾時見到我為反而反

影響到其他人咪俾人ban囉

現實就係如果班作奸犯科既南亞人依家比政府全部送返家鄉，連登仔實個個讚成
你既角色咪就係張超雄咁既左膠，無論南亞人做d咩都應該保障返佢地既人權

只要你開個post,標題寫明劇透就可以係post入面瘋狂劇透
咁多唔肯
班人根本全心想害人啦

討論區點解要玩法治？邊個係依到老細？

咁都唔肯

作奸犯科送返屋企啱呀，但係人都有人權啦
劇透咁少事都攞來同作奸犯科相題並論？

即係你認為admin做咩都得，ban人del po想點就點，
係的話我冇野講

所以咪冇報驚拉鳩d仆街囉，劇透事小，罰都輕，只係ban鳩你，對你日常生活自由全無影響

樓主 呢個世界冇咁完美㗎 如果admin係明君其實冇壞 問題係啲劇透撚真係好撚仆街 我覺得呢個世界冇一個制度係可以解決哂所有問題

一捶定音都大把連登仔撐

Show blocked user以後唔會再用
以後有咩唔滿意 連仔可以直接ban人
連登言論自由最高

問題係劇透本身冇違反版規做咩冇啦啦要罰

有洗版

屏蔽

大灣人？

出一個po點叫洗版

唔係中文應該點講

個討論區係屬於邊個架？老細定新規矩既權利都要比你地剝奪埋？

粵文：遮住

版乜野規 岩岩香討落黎？
大家覺得你有影響人 咪ban鳩你囉
洗同你講版規

應該學k島開個劇透台射晒d post落去 比人揀隱藏呢個台
比返個位人討論唔撚得ge

真係想傾劇情既話，出面咪有個劇透集中討論帖。

班仆街係要玩野標題劇透/唔關事既post劇透，咁抵被人ban啦。

未射落去之前已經有部分人中伏，甚或是班仆街係啲唔關事既post劇透，勁仆街。

就算ban都係會有人之前中伏

有D仆街亂block人又點計
自己睇得野少比人串2句就話人on9 block人，食屎狗

依家咪討論緊新規矩合唔合理，又想攞admin出來大石扎死蟹？

表達唔到個意思喎，唔通電磁屏蔽同電磁遮住又通啦喎

收皮啦，意圖劇透死全家

認同 block已經可以解決劇透 唔明點解要不合比例咁ban

咁張黑名單又點訂？
點解衰幾次就要入黑名單？

張黑名單同依家一樣，有人檢舉就admin做野，純粹係將ban改為放入黑名單，懶人可以選擇信晒admin,但要保留返其他巴打自由討論嘅空間

一開標題已經劇透抵俾人ban啦
有劇透討論po唔入 自己一開標題就話邊個死左

發覺好多巴打完全冇思考過有冇更好方案同合唔合理，
就好比當全世界都要求ban肥絲嘅時候，完全封鎖就係一個保障到言論自由同幫到會員嘅做法

Ban 埋樓豬 上一頁

任何時候都應該係人治
第一 呢個討論區係連尼住寫 規距佢定有咩問題？
你唔爽可以走 無人留你
同理 你鍾意戲透 可以戲透
但唔該你死去其他地方戲撚飽佢
呢到d人好現實 岩就讚 壞就彈
而家件事係大家都唔想比人戲透
你等左好耐想睇部小說既續集 我轉頭同你講曬個結局出黎
你嬲唔嬲？
為左想上位/比人Ban 浪費人地套電影10年鋪排
浪費人10年期待
我屌你老母呀
言論自由還言語自由 你做d損人不利己既野 仲想要人support你？ 食撚錯藥呀

佢而家唔ban戲透撚 我相信好多人包括我都真係會為左防雷而唔上連登 到時佢流失d流量你陪比佢呀

我幾時有support過劇透呀？我討論緊有冇好啲嘅解決方案呀

咁鐘意人治的話下次admin亂鳩咁來唔好出聲啦，反正人治大晒

因時制宜，有漏洞就要補，唔合理就要改，仲洗唔洗教呀？

我答你：無

戲透就應該被Ban死全家

佢鍾意亂鳩咁黎就可以亂鳩咁黎 個forum係佢既佢鍾意點玩都得

你係要咁諗咁唔爽咪走囉 相信在座無人會留你

要法治要唔要立列唔比連仔Ban人呀 on9

所以我依家討論緊個做法合唔合理，同埋新規矩個執法界限好模糊，劇透舊戲又計唔計，討論啪手指算透左avg3哩樣又ban唔ban等等?
點解連登仔咁鐘意人治

討論區係人治有咩問題？
你將討論區放大到成個社會咁睇係你On9
做得會員既都接受依到有個最大既話事人
一係你搞多個高登式討論區行完全法治
睇下有冇人跟你走
另走爐灶唔係冇可能架喎